防暴帶豬咀打藍球！！

721

831

101

搵人係場邊射住tg打啦

練氣

係咪已經除唔到落嚟

呢排跑步都想戴住練氣
但可惜跑街太多人

岸鳩

如果係市民打捉曬都似

認真手足們都要練下
提升心肺功能 唔好輸比班警甴

可以買嗰D專用黎練氣既低氧面罩

一定要啦，身體要強才有抗爭力量

其實鬼佬會覺得呢啲相好恐怖

其實係正常 練氣

好快死

識玩既 梗係話 防暴連打波都帶 就知空氣幾毒

同消防員着晒裝備去跑樓梯有咩分別

why?

試吓問吓呢兩個星期休息
區議會選舉完咗 有邊個真係日日去訓練身體以防萬一
呢排淨係見到啲人去一田買嘢

當政權打手 24小時都處於防暴意識狀態係種族屠殺先兆 , 練心肺有大把方法 , 但用防暴裝去練證明心態上已經同市民完全敵對

費事啲毒氣令你粒精子會孕育出弱智自閉兒

用紅毛泥封死左

練唔到架
一定會死

警察有咩用？淨係識打籃球

諗起jar head成套生化裝打欖球

呢個要推

world war I

睇得出好有決心去捉哂示威者
但相反，我地休息期間飛機就打得多
有幾可練體能，最怕團火咁樣就熄

人地練體力去捉勇士呀，依家提醒前面勇士都要操多d體能咪再輕敵呀
做返個正常人用下腦啦，咪好似d廢老咁既思維只係拎d on9野黎笑啦

魔警帶豬咀打藍球練心肺功能
準備係香港搞大屠殺
國際線應該咁打

帶個口罩跑步都好過冇

手足都要train呀...

諗下有咩方法打嬴仲好
D所謂警察封鎖線得20-40人
100人就會佢地1人捉一個都有60個捉唔住
1000人直頭直行添啦

越過警察封鎖線會告咩

個豬咀痴住2惡英 練波都要戴

缺氧訓練好多健身L都知，不過真係幾啱宜家練上到埸就知好有用

Pish

個豬嘴係咪用開工個隻？
如果係應該有好多催淚彈殘留物

其實未必,美軍好多訓練都會要求戴住豬嘴做。第一訓練 (mask confidence)(唔係好記得叫咩名)第二可以令佢哋習慣戴著工作，同訓練習慣底氧環境下工作

如果跑街帶豬嘴會唔會嚇親人

平平地買個N95 頂住先

呢班撚屌先係最鐘意番工既港豬

手足們真係要帶住口罩練跑練心肺抗衡
佢地係練黎適應面部不適 心肺同面部重量

想問問個波係邊

11條友打籃球

點解大家仲笑得出

對家密鑼緊鼓訓練緊

我地就做休息撚？？

要比返少少危機意識啦大家

就來半年

最基本五大訴求 都得一樣

真心唔明大家點解咁鬆懈

唔好講笑 有睇衝鋒21都知死亡行軍係好有用
手足真係都要訓練下

上次係九龍灣見到一班疑似輔警打波
成班柒碌咁

根本就係...
運動員心肺強，上高山低氧環境都死
心肺愈強，氧需求愈大，愈頂唔順低氧環境

18號19號嘅慘烈原來都係叫唔醒冷氣軍師

罰又唔做 靜係識得打籃球 你老味

戴唔戴豬嘴偽進仔生出黎嗰啲咪又係弱智

*野

佢地係唔係想開美軍波，所以加操

Btw各位都要勤操體能

ok twitter見

練呢啲所謂體能都唔及佢地吸毒咁有效,
打死一兩件抽啲血驗一驗就知,
衝左一晚番到警署仲要可以繼續輪姦就係因為食左藥

外國做過測試係唔會提高心肺豎功能，分分鐘會誘潛在心血管病卒死

Agger
我地都要train番咁上下

其實真係唔好笑
對面已經不斷upgrade緊體能
我哋都要

其實戴住豬咀跑你只會辛苦左 但係唔會增加你嘅肺活量

因為公家豬嘴 合唔實 用AA膠痴住就唔驚漏氣

第一句講得好岩
’‘睇得出好有決心去捉哂示威’‘
黑警唔會咁仁慈對我地，就算係普通人，佢地都當係曱甴咁打

更何況pk鄧上場，更加有恃無恐
各位要更加小心！

五大訴求 缺一不可

12月1 尖咀鐘樓見

豬嘴咁污糟 真係比狗用

消防都要train戴罩跑

希望猝死

帶普通口罩已經有效果

戴得多面the皮

3m用嘅豬嘴唔應該長期戴
長期呼吸受壓
你個肺同橫隔膜會容易有病

警甴用嘅係軍用可能除外（或者佢哋都唔知）

push

推

係要習慣係呢種情況下工作
消防操班個陣都好多師兄戴住黎跑
當你戴住黎跑都保持到一定水準
之後你除左佢黎跑會覺得輕鬆好多 一定進步唔少

佢地the皮佢地既事
人地收錢the皮
咁我地戴口罩練都係要強化心肺功能同佢鬥跑啫

初初帶唔慣真係會大大影響行動力

集氣快啲捽死

呀sir 也怕二惡英

練下跑真係要，否則容易被人捉到

屌，我個P字好耐都係度，幾時除P

都岩 主要都係要你習慣 不過我覺得練氣嘅話去跑interval仲有用

阿sir惡過二惡英

同意

人地密密訓練
你班傻閪就係度休息👍🏻

高原訓練口罩都係咁

唔好笑，要認真啲！

好似唔係幾合邏輯 唔係應該慣咗帶豬嘴運動 上到場更加好氣咩

加濕水 衝鋒21

戴濕水合罩練 衝鋒21

岩岩跑完

簡單D 戴個N95冇咁可疑
1個唔夠 戴夠2個

好事, 快撚D咁樣死幾件,替天行道

手足各方面都要練習

唔好笑人哋載口罩練體能，呢單嘢會比壓力前線，完全唔喺講笑，唔好輕敵

有無用先 理尻佢地望 同埋幾錢

邊度有

佢地個mask用左幾耐

唔強身健體 點保家衛國

佢哋原本係香港撚，而家俾禿鷹同阿炳洗腦，與民為敵，香港不幸！學伍淑清話齋，我哋要放棄呢一代警隊

希望個豬咀係無用過嫁啦 如果本身食過一兩次tg 仲用黎練氣............ 愈練愈短命姐 無野既

Ebay amazon la

其實係増加身體用氧效率，少咗氧都行動自如，變番正常你就會更勁

練氣啦喂

link?

唔洗㗎，戴個N95效果一模一樣，利申：專業

bane

美軍攞嚟做咩
警察攞嚟做咩
我諗唔洗我講你都知有咩分別

認真po
去Fitboxx 買Training Mask 3.0 All Black

BTW so expensive

警咩察
恐怖分子

on9 先用低氧訓練。好多文獻都講呢d 輔助低氧器具對心肺訓練成效不大，仲要有機會出事，係啲on9 mk 仔先戴。
認認真真跑個20k長課都咁懶咩？

快撚d猝死咪撚阻住個地球轉

我唸起doctor Who 有一集

就係想講呢隻
同埋怕跑街既咪去gym跑跑步機囉
做開gym既唔會覺得奇怪啦

有咩分別 一樣會比狗咬

等睇心臟衰竭

正解

心理變態

長跑訓練既效果更直接，更有效，可以提升VO2 max，最大攝氧量。

係啊 做多D gym啦大家！！

冇用咩？
咁點解咁多人去西藏訓練？

唔會 增加身體用氧效率係講緊高原訓練 令身體增加多對紅血球 血紅素 肌原蛋白 果啲
但戴訓練口罩唔會改變吸入空氣既成份 所以係用氧效率係無咩幫助

但都唔可以話完全無用 戴左罩果時呼吸肌群會更大負荷 如果工作係需要長期戴面罩 係有需要戴住罩訓練啲呼吸肌群 同埋戴住罩都可以模擬返平時工作環境 好似係

正解！就算高原訓練都係高住低練。如果真係要用低氧器具轉助應該係日常生活戴住，然後訓練既時候反而除低黎練。

剩係換豬嘴

運動員心肺強 同時 身體都會更有效率咁用氧 例如 細胞會多左線粒體 血入面紅血球會多左 肌肉入面肌紅蛋白會多左 心肺強係你可以吸更多同運送更多養份 唔係必然代表消耗會越大

Push 全民練體能

豬咀都有 8 成吸氣量 , 並唔係想像中咁練到野 , 專練心肺果啲 Training Mask 空氣阻力大得多

Overuse左啲呼吸肌群佢都會受傷的
所以......如果唔係真係好需要既話 應該有更好方法
例如樓上有巴打講 練跑可以練最大攝氧量 呢樣好基本但係好重要

你一定唔識跑步
不嬲跑步都有豬咀去加強訓練肺活量
原因就好似水阻中練腳力一樣
Tempo run 更見成效

利申: 達標選手

抗氧面罩

我都係
掂人會傳染

因為高原訓練係 空氣入面氧含量少啲 身體會適應個環境整多啲紅血球 肌紅蛋白
但戴罩就係限制攝氧 限制攝氧研究就話無咩大分別

N95濕水就呼吸唔到
迪卡農有專for training 口罩賣
不過豬咀唔上filter 都可以

推呢個

分別就係消防員唔會著曬裝備去打籃球

手足自己都要操阿

呢隻有 6 級阻力

HKTV 賣 $588 , 戴佢跑 400M 好過就咁跑 3000M

希望佢地趕得切練成打軍隊啦

運動訓練果款好似唔係豬嘴？

可以試下帶口罩跑山

普通口罩會影響呼氣 , 會二氧化碳回吸影響訓練

有醫生話無用仲好傷

美軍用黎習慣底氧環境, 反化武
警察用黎習慣放化武

帶住來練氣
btw你點影的

咩戲黎

美軍係打外國敵人 , 而且係會用 trainning mask , 唔會用戰場裝備去練
黑警係打市民

觀感完全唔同

推呢個啦

Push this

外國sf 帶豬嘴打波係基本

話無用個啲真係

個波起邊

撞多幾下斷哂啲腳筋佢啦

練氣姐
唔會無啦啦拎個N95 濕水⋯
練氣帶豬嘴唔俾狗逗都嚇親人

屌你唔夠佢地黎出埋呢招訓練
咁落去Full gear都食滑班手足

人地打排球都係短褲仔

啊蛇會唔會猝死㗎

臨急開坑

唔好呀 , 口罩練因為影響呼氣 , 好撚傷身架

其實有research講呢種所謂訓練口罩係無助鍛練心肺功能 原因係高原訓練係空氣含氧量低 而口罩係令人吸少咗氧氣

同埋戴住口罩練會令人運動時不能集中 變相影響訓練效果

益處最多只係鍛鍊意志同強化呼吸肌肉 因為每下都要大大力索

自己都知d空氣毒

要小心
曱甴昇緊級

11個人打籃球

哈哈！

好多因為大力索而有鼻豆炎

親身親過 trainning mask 對心肺訓練初期係好有效 , 但到左中期之後就似乎無明顯功效 , 所以新手其實都可以試下 , 100M 100M 咁反覆練 , 應該一星期左右就有基本心肺能力 , 唔洗俾狗趕完滿天星斗標冷汗

係習慣帶住舊豬咀跑阿
心肺其次
試過帶既就會明

屌你Bane 咁款

非法集結加蒙面法

黑警果啲豬咀一跑就會鬆

試過帶3200跑
全部人望住

其實真係要操
同埋帶豬咀同咩埋個袋操
要等個人習慣多兩舊平時無既野跑

我上年半馬前一個月戴罩跑,
半馬果日係輕鬆好多喎

全集中。常中？

721 831 101 1111

成日載住 6200 跑 , 跑到扯晒蝦

手足你會唔會上濾罐

有上

缺氧死會有幾個呢

港英到依家 s10既話

唔用罐係咪都train到？

其實戴住都唔一定練到
高原訓練都有好多種

不過唔好輕敵都真

我都有上
但係用60926train好似有少少貴

無瀘罐會無空氣阻力 , 得個焗

美軍係軍隊,軍事訓練係用黎打仗,
警察唔係軍隊,但就用軍事級訓練,
係咪即係警察已經升級做軍隊啦?
懵炳强真係當示威係打仗咁黎打
當示威者係軍隊甚至恐怖分子啦
和理非要行前啲啦,幫勇武擋下啦

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

防暴警甴學咩人打波姐
沒有gear 班警甴什麼都不是
驚二噁英呀？

我就係要呢啲.jpg

可能不習慣吸正常空氣

原來有training mask 呢樣野練心肺功能，勁喎 我以為好似呢隻咁

即係鳩噏唔撚洗本

Useless.
You should just try to run faster instead

一條封鎖線就陣亡廿個三十個咁幾日就完了

Agger

呢樣值得我地學習

痴撚線

仲唔係非法集結

佢點影的

呢D嘢你問港共同黑警吧, 香港人真係冇乜選擇權.
殺到來就只能應戰.
P.S: 如果係軍事等級訓練, 士兵仲會毒氣室練聞TG, 震撼彈適應力. 敵對形勢繼續提升的話, 勇武都要開始做半軍事化強度的訓練.

臭罌出臭草唔使講

點解5打5但個埸有11個人

天龍人？

當你有1000人, 黑警會開車撞, 震撼彈連發.
黑警當佐係"反恐戰爭"咁打. 麻煩勇武調整一下心態. Know your enemy.

20-40人+ 遠程武器優勢, 1000人都只不過係烏合之眾. 加上香港街道窄, 幾個震撼彈已經夠你哋前面人踩人半個鐘, 黑警之後再慢慢掃都仲得.

生到入肉
豬咀狗

所有呢D軍事級training, 長遠一定會人體造成永久傷害 (毒氣耐性訓練, 震撼彈耐性訓練, 各種對拷問酷刑的耐性訓練等).
軍隊士兵都係犠牲長期健康, 換取服役期最大作戰能力.
勇武唔跟住練, 單兵強度上就冇可能同黑警抗衡. 呢個係敵人加注碼, 你冇得唔跟的遊戲.

啱 全民練體能呀

咁樣操法都幾貴

創作力量同幻想會嚇你一跳

中共已經將香港市民定性為"敵人".
原則上所謂黑警執法, 同美軍打外國敵人的心態係冇分別.

拎d舊filter

敵人每一刻都提升緊自己 準備下次可以更輕輕滅殺我哋，我哋就仲沈醉喺個虛假嘅勝利上面

我夜跑都帶 真係有用

走快啲咪唔會

有冇換過架

你就真係戇鳩，練氣啊